如果計埋鄭松泰牙泰啱啱好35席，咁戴教授算不算成功？

我地4個fd 諗住一票heidi 三票牙泰ok?

選閪到咩

唔算，佢會支持財政預算案

唔係天真到諗住靠個3票就選到下

熱狗係等睇被收保證金，居然仲有人覺得熱狗會有議席咁傻咁天真